好想劈撚死一個人

想斬死所有人

報驚

正仆街嚟 你落地獄自己生活啦
咪撚阻住人

劈埋你

憎死你
唔想理你

你賓州有事我幫你斬佢落嚟

那人在我心中已經死了

放下仇恨

peace

love & peace

一個人定所有人

幫我含下先 夏下火

而家想劈死全世界

想全世界消失

如果得我一個自由自在咁生活就好

他明白 他明白 我給不起

於是轉身向山裡走去

於是轉身向大海走去

憎撚死你條仆街

大話精